巧驚驚啊，我屋企新界北哋地會唔會無端端被收回架？

巧驚驚啊，我屋企新界北哋地會唔會無端端被收回架？宜家政府跳過立法會話曬事wor

HK01：收回土地條例】劉業強對收地建議有保留：勿以為可盲搶私人地

近日盛傳政府擬引用《收回土地條例》收回地產商土地建公營房屋，民建聯早前亦突然罕有地高調宣傳支持政府引用《條例》收地，令新界農地發展成為焦點。
鄉議局主席劉業強今日(17日)表示，對於民建聯建議政府引用《收回土地條例》大量收地興建公屋的建議有保留。他認為現時土地補償制度不公，甲級土地的收地價格需要調整，批評政府收地時斤斤計較，可以說是「以賤價收地」，做法等同盲搶新界私人土地。

個訴字